★每個港奴，都渴望擁有的證書！

一級榮譽奴隸證明書

有佢我就可以同老板解釋啦

老細: 你係同港鐵打工定同我打工啊?

我: 我我。。。sorry, 我下次唔再架啦

老細: sor乜撚啊 下次你老豆死撚左我出張ot證書比你同殮房解釋好冇?

我:

很想要吧 jpg

呢張好

4獸見獲打獲